半夜好撚悶 你問我答

好撚悶呀。。。。。。。

hi巴打

Hello 有冇野想問 好悶

讀緊書?

Yes

幾歲

18

Hi巴打瞓覺啦唔好玩手機啦

冇丁巴打
俾我玩多陣啦唔眼訓又聽緊森內bb唱歌

做咩自爆 這裏很多狗公的

可憐之人必有可恨之處

最複雜的不外乎人心

做咩呀

有野可以搵我傾下喎

瞓唔著點解唔打返場話射就射既飛機？

可以丁邊個

Why no sleep

丁我

Yesterday can't sleep 好精神
最尾同人傾電話傾到5點先訓了

巴打自貼thanks

你可唔可以唔好再唱埋啲濕鳩歐美風既歌

我想嫁咩屌 間濕鳩美國公司逼鳩我炸

打丁未

好掛住以前oor啲歌
Niche syndrome同Zankyo Reference呢兩隻碟無撚敵

搵俾我丁呀

終於見到98

出面大把98啦

第二個好撚悶的半夜 。。。。。。

無 成日都係二十幾三十歲

幾時開學

咩呀 見唔到有啲98 tg/whatsapp group咩

二月尾 澳洲撚 就去澳洲了

有人陪你傾電話都好
我尋日上連登上到6點啊

真心見唔到 等你add我入去

我都想去
遲下有機會係澳洲見

俾tg我我同你傾計啦

冇呀我喺d gp度搭唔到嗲quit左gp了

裏面d人都幾mk

係

好呀 睇下有冇緣相認

你係咪都好悶

做咩唔訓

慣左夜訓呀 同埋訓前飲左2杯茶
又有心事

真心笑左
咁唔洗預我啦

好啊 不如到時你帶我周圍玩

小丸子又有心事 講黎聽下 睇下幫唔幫到你

bb我想食你粒魚蛋